# README #

Скрипт для загрузки серий мульфильма Южный парк после введения на фан-сайте платной загрузки.

Требуется:

* Python версии 2.7+
* Модуль requests

Запуск:

* python downloadSP.py номер_серии название перевода(mtv, goblin, ld)

Пример:

* python downloadSP.py 210 goblin

Получаем файл с расширением .m3u. Для воспроизведения трубется подключение к интернету.